不停後退都係算吧啦咪再抗爭

6月時個個人寫違書想死換拉送中落馬
今日用不被捕不受傷做借口搞兩野返屋企
但最後拉左一班真正唔關事坐半年
721後香港人報仇初頭用火燒強水彈弓箭
今日出來0反抗見血都唔再還手坐48下次先再來
當日吹到出解放軍先停區選後搞下和理Shop外就靜左
靜完日日被人搞但都睇完話好憤怒之後完
妄想可以同共慘黨鬥長命天真過阿嬌
人地用血與淚不停做野同獨裁鬥幾十年
唔係日日靜同獨裁鬥,拉下人就鬥慘大會
搞咩革命,玩下攬炒一個一制之後移民算數吧啦

抗爭長期化個模式黎你可以參考下波蘭
唔係一定要上街遊行先叫抗爭

冇話一定街頭抗爭
但家中抗爭罷睇CCTVB都做唔到呢
今星期死返去30點了

講真收視佢sampling準唔準我真係好懷疑
明明我身邊識既人全部都唔睇電視
所有台加埋有無30點我都有懷疑
單一個台都唔知邊度得黎30點咁高

真假都好
佢未用跨平台收視作數
已經證明多返人睇
只係廣告商未敢重注回巢落廣告